點解冇人講軍師聯盟?

主題非戰爭向,而且第一季幾戶冇乜大場面.

主打權謀同日常,以及在大主流的歷史入面更改其中細節位並且深入描述.

但無論配樂定鏡頭背景同內心描述都一等一巔峰之作.

有

第二季由於第一季後吸引的巨額投資,

令到導演有錢拍下d大場面,

但篡改都變得更大,但不失為新意d既三國題材作品.

軍士甲胄同攻城器械等都有參照翻歷史,有熱誠同細緻,

但太過於突出且過分吹奏司馬懿,但冇計,司馬懿係軍師聯盟主角,諸葛亮都係綠葉罷了.

早幾日開始睇

劇情垃圾 其他嘢再好都冇用

因為軍師聯盟早幾個月已經完左 依家果套叫虎嘯龍吟

過分吹奏司馬懿<<< 3國趙雲 當年都吹到好大嫁
計史實 典衛,黃忠 老母西咁好打,單手捉起你黎當矛咁投
亮仔只係農務觀星勁